覺唔覺茶樓通常都係食點心多？

點解會咁？

咁唔通食薯條多咩 屌你個閪

因為得茶樓有點心

平囉又飽肚囉

我唸佢樓豬意思係點解冇咩人食炒飯，麵之類

邊忽平呀一個點心30蚊

一人一盅排骨飯

炒飯麵就落大排檔 茶記啦
食炒飯麵一定係食火喉鑊氣

試過4個人去飲茶
cheap精老細請食飯
一開波就叫炒飯
再黎個麵。

邊撚忽平

叫點心，或者去茶樓其實係貴，特別係靚dd個咩美心系龍皇利園個D，
兩個人去 lunch 叫七八個點心，都要 $400。

起底->block user->上一頁

茶記平姐,炒粉面飯酒樓/大排檔實屌打茶記啦

覺唔覺去麥記通常食漢堡包多？

酒樓d粉麵都係大鑊炒架喎
你食開果間唔係？

秒殺

其實都好多人叫炒粉麵飯，燒味飯都有，好食過茶記。

以前中學lunch成日會去附近茶樓叫飯麵食，價錢同茶記其實差唔多，有時幾個同學share多一兩籠點心咁。